繼崇禎皇帝之後，習大大將會成為下一位符合法統的漢人皇帝

死左